[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [135] 我爺爺話憎死你地

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/12/17 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「夜雪紛飛時的星龍樹下」。
本活動可挑戰火屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

水角活動打火Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
即將於2018年12月15日(六)16日(日)於幕張展覽館舉辦的CygamesFes2018
在今日CygamesFes2018的官方推特釋出了倒數 4 天的宣傳圖
為《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》當中的「慕慕/布倫希爾德」

真火龍

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

新手留名

下個活動係咪都係莉莉水劍天下？

請停止b害鯨蛇

你為左保護鯨蛇

照舊負皮

水劍

多謝SPAWN多謝GTR

痴線 正皮我祝佢抽到新貞德！！！！！！

5粒

已正
正返我OK?

水劍加條水龍加屬修4星武應該都唔需要再抽佢聖誕野啦

負皮左 請你好好反省下

此風不可長

好學唔學學白貓工商

正咗

多謝curry

聽日3點再見

疊單ok?

@6又bb
巧似21號5am開始

都係照抽

出都未出#2已經迫害新水劍

鯨蛇又比人B

貞德

角色而家冇人權
次次都係抽龍

正皮左

1:6

2點先啱 聽日開荒喎係

3個巴打話正皮左
但係得一個正皮

咁快夠660火章?

我囉

冰島搵隻奶番黎

正皮#9 only

你出賣我地

你話正皮你句嘢既
咪比咗你囉

以為講緊真風週箱

呃正評可恥

我要個post正皮呀

4隻新水弓輪流開盾

不過隻新貞45%攻20%爆
老夫更加地底泥鳥

大奶奶又係抗暈 姐係要我用基佬短打真火 Cy錢都唔識搵

水補仲要用嫁 唔好咁講ok?

見到個'爺'字就眼怨

可能珍龍要血呢

初顏合reset

滿突45％攻定一開始就45％

滿突

S 巴，幾時2倍drop?

再出隻純血龍呢

滿 招嘢都II尾

水克菈
EX爆擊率10％
1技階段2能追加使爆擊率上升+??%
水貞
爆擊率+20%
新符
連擊數15爆擊率10％。

水克菈成SET坐底都40%暴
仲自帶活力同加攻
點跟

有爺爺就去做補

幾時出隻變裝老夫
等睇個個all in

唔抗火傷拎去快刷火帝

正月就個個參見爺爺

正月老夫新裝示人

S巴裝返驚未

巧似21號5am 上面答咗你

Sor, 太多人推，睇唔到

龍胖po個個都係耆齡王

巧 是時候要拆咗把火短佢了

唔要鮑姐

我想 大奶奶

真火水補一定好缺人 邊個捨得用金剛石突老夫。

啱啱打完真龍del返
聽日13:59先裝

5星

4頁：你想要我送比你又點話

貞德對鳳瓜唔知有無拮穿對鞋

召喚四孽巴
佢未抽夠
麻煩你幫幫佢

老夫差一隻突爆

真爺孫駛乜用石突，抽都抽到4突

我試過幫人抽兩隻老夫 做補揾我

睇埋珍龍點先

舊水劍仲有冇用，成日覺得佢好脆皮，得呢隻水5*而家

水弓好似好ok

優巴係咪仲sh緊

BJ

槍既時代來了

對腳

有霸體既普攻 打得更遠

有
收到風 聽日珍火抗暈

槍弓改完都係好頹

霸體 同白貓斧轉轉轉差唔多

邊度有得睇

改咗啲咩

水劍大活躍

咁都叫BUFF

我期待弓多d

快左
少少

槍招普攻大車輪都ok既
弓真係

光槍復活得未

遠左幾個身位算係咁

好似送五星必得卷

buff係咪聽日實裝?

係
又要中火短

咪又係絕望之露*3000

初顏reset
1500石
必得定唔知10連

就算五星龍卷都要中好爺

幾時有超得

必得5星角

sh黨勝利日

完左

On鳩
五星轉水屬變四星

捱到咁耐

一早講呢到
可以立即完

根本前面就悶到

隔離公子係2星變限定3星
呢邊係5星變限定4星

準備又到gbf

上次白金咪有龍必得

名字相同無法一同編隊
On9

任升星嫁喎

新手想知好爺即係咩

槍職：攻速變快、普攻加橫掃、爆發攻擊射程變長變闊，攻擊時霸體
弓職：攻速變快、爆發攻擊落下時間變短

最勁水龍

隔離公子都可以放同一隊啦

弓職又被b害

唯一好就係爆發殺敵有活性

任升星

屌佢ex技先天不足

好嘢 之前打錯字比佢地bin到依家

我咪中左好爺

有冇人打火超

睇reddit講話真火會難過真風

多謝四葉

gbf!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!!gbf!

大家唔係鞭囉
係支持你爺爺
心淡啦

GBF又到cosplay g環節

以前聖誕會出超得

出左必中3000露仲想點

我唔要呀

到底邊個發明活力

自己打 4疊都完場

4人共鬥 又無得夾

5疊完超活無耐就比豬隊cut埋

btw 張5*卷幾時派

想要水弓

水短打真龍

所以仲應唔應該all in水槍

我有預感你中3000露

四蛇我想中水短

張五星卷應該連莉莉都冇
得開ser角

隻水煮蒸duck 係40攻龍定20攻20血龍定40血龍？

有4葉祝福我中硬風法光補

可以用水槍了

all in莉莉

你隻水劍又係冇得打火龍

冇人知

我覺得初始會係25%攻 突滿先45 20

30 10

4人共鬥可以疊
係raid戰你只可以同自己隊果4隻疊
同埋超活好似係每個人分開計

檀島

水劍屬武 五星定四星好啲

張5*券算唔算係上次錯機率補償

飛巴等陣2點開多10場

無莉莉

又可以買多次迎新包

我發覺我地個pool係掉轉
你有既我都冇
相反又係

水槍變強唔用

有冇水弓打手幫下拖

互相curry

台仔: 另外送必5星角色券，內容同新手包必得(開服那9位角色)，全服3000露(X

要睇下更新完 用起嚟嘅感覺先再決定

收到17號番黎既風 要用抗暈角+奶解燒先搞得掂

又識暈又識燒

姐弓

迎迎包有得抽莉莉

開服9位角色喎

重有係冇補師

又冇補龍

佢公告話加喎

我覺得呢間麻麻 又貴

‧「★5角色召喚券」可召喚的角色追加「莉莉」「納杰夫」「路易潔」「露克雷齊亞」。
自 岩岩先見到

好在之前冇買

張卷以後應該會再加多d角色
sh埋先

有冇人己經收到

所以水補到底用邊隻好

感謝各位玩家對「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」的支持。

如同於活動「CygamesFes2018」登台的松浦執行總監所提到的，
為了感謝玩家們平日對「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」的熱情支持與鼓勵，
營運團隊已贈送了禮物給各位玩家做為感謝的心意。

禮物內容為★5角色召喚券1張，以及合計共100個各屬性的龍之鱗！
希望能為您的冒險之路提供協助！

■禮物內容
‧ ★5角色召喚券1張
‧ 碧龍之鱗20個
‧ 緋龍之鱗20個
‧ 青龍之鱗20個
‧ 輝龍之鱗20個
‧ 闇龍之鱗20個

■關於★5角色召喚券
‧ 「★5角色召喚券」可召喚出的★5角色，為使用時已公開的「迎新組合包」之★5角色召喚券的「★5角色召喚出現機率」中所告示的角色。
※2018/12/25 13:30(UTC+8)維護後，「莉莉」「納杰夫」「路易潔」「露克雷齊亞」將會追加至可召喚角色。
‧ ★5角色召喚券可召喚的角色，不包括期間限定的★5角色。

■贈送對象
於2019/1/7 22:59(UTC+8)前進行遊戲的玩家。

■領取方式
請從遊戲「主頁面」的「獎勵箱」領取。
若未收到，請返回標題畫面後再度至「主頁面」的「獎勵箱」確認。

■活動資訊
松浦執行總監所參與的「CygamesFes2018」活動相關資訊，請從以下連結進入確認。

希望係暈 想用王打真火多d

呢張冇新角

好似沒咩選擇空間喎 你想用3星果隻?

[img]blob:

即抽3000露先

猪扒飯

莉莉都好

未有莉莉
25號個張先有

豬扒嚟講我好味啲

呢張有咩角色 全部？

尊/光奶

開服9角

中光苦

風法

唔想要新果幾隻真係而家快啲抽咗佢

見佢公告係話家陣唔開
25號後先開就有追加咩

終於唔係重覆

3000露負皮者

黑人

扑ed

唔係咁解呀
應該係呢張你sh到25號就可以抽埋莉莉
佢係計你用果陣個必中pool有咩

呢張等到25號先用唔得咩？

尊 真風龍都農完
等再課迎新包中莉莉

原來25號會中埋莉莉

得
就係諗住咁

得 但唔想要果幾隻想中開服loveliver 就而家抽

仆街 抽完先見到

唔係3000露呀
好感動

光隊齊腳了
光奶光槍光斧光法
貞德正太龍

又要課了

舊角得尊想要
但係又忍唔到手

仲衰過3000露

我中肥婆

溡寶寶你條撚屌歐洲人

成班唔睇公告

寶寶唔等25號

屌又3000覺醒G露

追加嗰啲得石油王係冇
所以抽咗先

正皮左真係有 new

屌但係諗諗下新個四隻得莉莉勁

原祖個九隻又已經有四隻

上次超得三千露火短
而家抽真係又黎一次

仆街溡寶寶

真係
頭先先正咗四葉

好撚開心

追加果4隻刀有

你有邊隻冇

禾冇中東佬

差火短 光補

我既風法光補呀

想要光補

不如sh到半年後

3000露

早知唔好手痕抽水蛇
SH到17號

好想抽火劍
點解比水劍

7/9 3000露 & 9/13 3000露
SH到執笠

又係寶寶

個生放送 it’s gay time

我剩係想佢隨機出招，唔好再固定模式
咁先好玩

因為你未坐時光機

3千露入手

肯定冇得瞓地bug今次

4騎好型 想被屌

新post唔該加返寶寶個名上去

忍唔住
係咪可以打真火

解禁

升爆

新果堆我得莉莉無
舊既尊，風法，光奶，力架無，咁緊係依家抽

又送5星卷嘅？

４機佬

姐係要用3星補，4星補廢既

3星補用好爺條血夠唔夠呀

禾刀系甘

很絕望

飛哥

光補 正呀 已齊光隊

4星抗火傷解火傷喎
分分鐘入得水短去打

啲coser冇咩機肉着得好7

我隻正太抽左成萬銀呀

冇圖

中左正太啦?

新嗰四隻都冇
舊嘅冇尊黑人水槍
抽唔抽好而家

25號抽

都係嘅

オイラ

仲升左姐姐50環
到時又要睇定d

中左了

都係漫畫版オイラ勁啲

想要莉莉

尋日先啪咗果升水蛇
咁快就有再勁啲嘅新龍

屌必中卷又係火短第4次喇

25號先有呀

25號先加喎

見過オイラ嘅本子

力架

50環533 3突雷鷹 姐姐

又唔一定會抽中

想要莉莉好心你就25號先抽啦

有冇搞錯！
訓醒無耐見有得抽抽左
早知SH

同你一樣 我想要風法

刷唔刷鍊金証

冇睇user name?
Saika巴喎

想要莉莉就唔係今日抽啦

寧願中風法/光奶
比隻暗弓把撚

d升定打真水既人 係咪幾乎變哂真火難民

喺街

辣殺

現充

全男冇女現乜充

有冇人願意為咗克菈兒呢條幾百歲嘅老女人做耆齡王

好想買夏落特figure

我點都係升利維 本身有4條，加埋招技又屈機

我
冇晒石 冇得抽
棄驚

25號買哂兩個pack
三張必得追角

之前喺日本有諗過買
不過諗諗下都係拎嚟井算

已經有莉莉同王子
今次抽活動無我份

巴打正皮post實中new

辣殺
why not both

我
睇落唔係幾百歲就得

濕身一定痛過冰

又呃

就黎練好隻火短先黎出大力尊 係咪好事？

我正皮咗中咗力架new

好後悔早兩日抽左100抽

又屈

中力架慘過唔中

早知SH抽水蒸duck

今次係咪要用老夫做血龍

真既 岩岩試左5星卷 33%都中NEW

中光補 四葉

如果我利維得一條可能會想要貞德
有4條就咪搞，慳好多突石

屌牙我得4隻都中重複

四葉好波

典解唔而家reset個新手包 我唔想要果4隻

中咗黑鬼弓 屌 寧願要3000露

你個名

棄驚

針對

del咗

中咗水劍new，想要梅利or光奶

貞德攻擊系數高啲

又扑一件

冰到火龍可以停佢出技

新龍有用過水龍

收到風抗冰

allin先講 反正遲啲又送石

想升水槍棄莉莉
唔想熄聲打機

水劍都扑

俾隻暗弓我都好 起碼係女
屌我有新風弓 俾隻黑鬼嚟把撚！

已經柯咗一萬石抽龍

下個raid送條30%攻水龍就perfect

聖誕pool全部都可有可無
水屬4星血龍都無 補點玩

水弓一定係mvp
冰到佢傻

台風？

老夫

墨丘利咪係囉

冇人想做補

4隻利利入場

上巴哈

免費龍應該得15%

用光補

咪再裝過囉

25號先抽
可以抽6000露

識玩

我都del左驚了
見到新水蒸duck
接受唔到自己手痕抽左100抽仲要唔中水蛇老夫

但係利維坦感覺上動作有啲鈍
單打又要打兩下衝打兩下衝咁loop打起嚟無咁爽
再加上貞德靚啲

少一個人curry你打真風龍
我隻尊2700攻

我都想DEL

又派3000靈

重要係app

佢都棄咗好耐

得15% 突滿有30%？

大家咁快抽

呢個故事教訓我地
啲龍pool應該要最後一刻先抽

今晚應該上到175

手痕

五星係老夫好難中架

送5星卷
各位巴打咩情況

想要光苦
pool細啲易中啲

諗住博風法先而家抽 點知力架

屍橫遍野

有莉莉但唔想allin 法c都係要allin風法
睇下抽唔抽到水弓打真火

正皮者出new
負皮者出3000露

我正皮咗喎

冇莉莉，等25先抽
btw, 新角隻水劍冇得同舊水劍一齊出

我做補算

唔夠誠意 應該每個四蛇回嘅都要正皮

post啊 唔係留言

我訓地等咖哩

3030爺爺 ?

求curry

你應該解埋綁先刪呀麻

水槍武技有冇人知補幾多？

1000 x5

9up

正皮左 等到25號先抽 驚又中多隻中東佬

5星唔包中東佬

如果中中東佬
寧願要3000露好過

中東佬唔要都罷啦

新角齊哂 抽下先
如果中尊都唔知點好 上星期先整530比火短

呢種game啲有色人種角色都係廢廢地

12/25 遊戲維護公告
「★5角色召喚券」可召喚的角色追加「莉莉」「納杰夫」「路易潔」「露克雷齊亞」。

都冇好既龍同角，肯定冇乜人做補

拆左佢整刀比尊

25號抽有新四角喎
剩係想要波弓同莉莉
高潮眼同中東都有 仲要廢嘅兩隻都

唔好咁執著啦

梳

明明講咗正皮會出new都咁多人負皮

個個唔睇公告就亂抽

決定抽了
可唔可以祝福我中new?

用緊中東佬auto風帝 都打得幾快下

有姐姐弓 又有 大波光法
想要莉莉
但又唔想見到中東佬

我已經係抽角池到得到報應了

我唔想要新果4隻唔依家抽幾時抽

祝福你

抵啦

唔要new都要負皮你

好矛盾 而家hea玩剩係想要啲女角J下
但唔知而家抽定等25抽

又唔係得佢幾個
25號之後個pool仲大咗
自己計下數睇下抽邊個

等睇我下期一抽出新龍 做尿兜裡的歐洲熊貓

有莉莉維坦聽日係咪唔洗抽？

為真火做好準備
係唔出火奶 風法 唔

克拉兒有絕對領域

無日本地址點樣係cystore買野

點都係要練4星補

100%防火，重可以除去火燒， 水劍可以打

3星得75%

應該所有水遲都可以入場

正皮post包new

我一早講咗好多次冇人理
解火分分鐘帶得水劍水短入

如果唔係必中火燒技
一定冇防暈咁難頂

個個話od 廢 又唔係輸出wfc
最緊要抗同解

霸體即係咩意思？

唔會俾盾怪彈走？

最仆街5星武唔係補技

要用4星武

最醒係你今次

比你祝福完一定中new力架了
還記得第一次比四葉祝福就暗弓
第二次就火短

突破盲點

中尊

我想中新水龍

睇定d先升
可以光奶都入到場

SH到正月

農胖應該出張護符叫四葉的祝福
抽卡池抗性+80%

燒到阿媽都唔認得

原來利東街會落雪

有冇人兩點瘋狂火迎超

中nigga
總算唔係3000露

［url]
笑死

個發起者

教官有冇得打,算唔算魔法生物

修貝兒招盾好正 AUTO係咁放

如果呢隻補帶到無防燒角 最大贏家水斧
水補加防=補血

陣間準備90連

3星女僕招加攻都好易放
配石油王符有機會疊兩層

召喚優巴
升邊5隻開第2隊打公主競技場好？

跟

水槍入場加15%血

仲間接加埋補血量

想跟8場

不過2點幾可能要訓陣地 落街買野食

實留比S巴你既

我做補要水槍入場，好爺得30%血

留1 OK?

浪漫啲技rank up其實變啲乜
招生命之水up咗好多次都差不多補量

緊係ok

S巴完左比我跟得唔得

加%好少

見到槍都知仆街了

招ss技升都冇升過

初音 泳凱 茜里 空花 宮子

所以升左五星了
玩三星幾好玩

三光石唔比合成正仆街

卡緊H4-2-3 D恐龍同鹿玩SM

升埋把s武3星刷埋禮物重新出發

ss技我都升唔到

水貞=短劍專用龍
加埋張新符 下下爆擊不是夢

D恐龍同感無性 下下都出技

爆擊堆唔高根本沒意思

訓練開埋5隻人好爽

聽日啲嘢加埋有最少40%
計埋招技隨時有50-60%

好似計埋你岩岩好
不過琴日飛鼠巴好似話想打

隻水短就係
其他人一用就知出左事

我等s巴打完先

其他水角要用返利維坦
即係聽日要抽齊水短+水貞
二缺一就廢半臂

都要睇水貞普攻係咩樣

早就要

你地打先，我差15場夠數，易搞掂

水貞係岩俾短刀用，莉莉水槍都係蛇好

我煮野食
你打住先

兩點了

我未打得住

每日一抽又中狗女
我想要角呀

唔講咁多
餵飽老夫多謝四葉先

等等

373 7318 火迎90計
陣間要落買野食 訓一陣地

新手包加埋4隻新角

無房

25號之後先係

313 7318

好似無晒心機玩

斷咗

乜

363 6689

10場 386 3585

飛巴打緊?

今日送禮比爺爺佢比左兩粒金龍果 我

突然有得join真火
shitty dragon bye

冇，3:30先得

咁我開住10場先 3點30再開

-1

乖孫

做乜今日狂斷

搞咩
咁我落一落街先 5分鐘

爆OD 快到

S巴仲打唔打 071 8350

無防燒
都係要用返舊水補

有火帝call我

2分鐘後

等緊

速度鬼一樣的快

火迎 8x連 557 9259

克菈點解唔抗燒

聖誕pool好似可以sh

冇毛啦 thanks

375 2255 -1 2場

S巴CURRY

等唔等到25號先抽好

唔記得整4星武用銀章又要打多50甩

想要火屬 出咗暗弓

完

好多野唔好老定升左先
睇埋開場扣幾多血先

用水槍 = 4機佬

(海豹) thx 極速完成

想要尊呀 比3千露我做咩

點解仲有心機玩

睇哥布林先

聖女生哥布林

想搞大佢

搞大哥布林

光苦又然

肥婆Fing下Fing

屌 黑人弓

3千露

上次必中5星卷出左

No it’s NEW

用黎打水帝不知幾勁

中lily我就回家

肥婆最少都好丁 黑人弓真係

火迎連開 2207068

掛住食野死哂

睇緊哥布林屌家姐

143 2531 火迎

-2

黑肉

開左

哭出來了

點解咁多人想要咪咪咪 我初初玩就抽到 唔覺有咩勁

開幾場??

預50場先

0678707-1

又80連又50連 超人棄

25號先用張5星卷

拆左把434火斧 唔駛打火迎

日版子宮係咪就執 連SKIP卷都唔送張

say my name!!!!!!!!!!!!!!!!!!

七十五

8765552-2

596 4595 火迎-1

中村又出黎

又係弓 3隻弓
好彩唔重複

3379331 火迎
-1

立花都幾令女

五星劵中水槍 3000露

092 1524火迎-1

J開立花

中村真係好好笑

火迎396-4389 仲有冇人打

cosplay g

屌滿左

重開

993-2096火迎

謝謝你

火迎2062832-2

993-2096火迎-2 打唔知幾多場

014 8767 -1火迎

015 8767-1

All in 水短

2062832
-2

快速場-1

等個pool大啲先抽

3個火迎場

5 星券唔包lily 喎頂

600-1454火迎 快速場

個個都莉莉
冇毛唔打了

火帝15場有冇人打

唔介意既話可以睇睇公告

等到25號咪有

聖誕黑妹變水弓
仲要防燒100%
真火龍必要？

50環準備

仆街差一隻好爺先4突

唔上唔落屌

294-7181 火箭場 -1

ho yeah is watching you

賭馬好耐無嬴過錢 黑到極點

有看，總覺得lily 唔係限定

主控個ai好撚廢淨係識普攻又唔避又唔出技

限定來的

水貞德必抽啦
勁到咁

598-9539 火迎 快速場 -1

莉莉唔係限定

738 0742-1火迎

未update?

火迎6374903
-2

快速場

auto完風再auto火迎
刷爆

151-7569 極速場 -1

Ok

真係未up

火超不斷刷 973-8550

988-8035極速場 -1

中東佬都跳到風

火迎 5527702
-2

而家d人應該體多過毛, 自己開場等勁耐都冇人入

火帝半減個個都爭住開場啦

可憐我得教官自己打唔過超級

炎帝第三

咁水君呢

機bF

冇毛

白貓動畫化

火帝 連刷 極速場 720-3886 -1

火迎 624 0980

睇緊兩個死機佬

272-1168 -1

又要回白貓了

哇屌

Cls

又彈咗

火迎8178990
-2

100000000

火帝 連刷 極速場 028-8832 -1

火帝 連刷 極速場 8178990 -1

268 3260

我打多場閃去浪漫了

THANKS 夠數了

393 4560火迎-1

火帝 連刷 極速場 唔會彈 282-6380 -1

4047792-1火迎

啲火帝場越嚟越多tag

火帝 連刷 極速場 唔會彈 593-9570 -1

今集SAO好悶

鯨蛇得閒又環踢下人

水帝有冇邊隊auto到

skip住睇

ok

唔係呀
幾好笑呀
嗰兩條女跑步個姿勢不得了

唔姣啲點媾仔

仲有30幾場刷到麻木左

咁又10抽

茶番

火迎
157 8456

做咩打晒飛機

送ssr

佢有病

變身巴有無馬水

墮左馬

佢地個樣:

已經比人屌過

謝

俾人 腳

聽晚睇你打真火

5884429火迎-1

tv版無 呃住自己先

比人 到變晒形

打緊？

好撚基啊屌

貴谷真亂

我冇毛

有位叫我 想用毛

有呀360 8398
冇人

我都想聞

同好巴過左黎

好勤力
到時真水應該可以開十團

咁快諗真水

很基

幾個月前已經講緊係打真水

又炒

而家先405銀火章
仲差260

又彈

火帝 連刷 極速場 唔會彈 867-2908 -1

thx無毛休息下先

差一隻佬父呀屌那星

Yeats?

仲有冇場

玩lily一見到有盾兵就想貼埋去

佢開左 等陣

拉鳩母把聲幾正

121 3676

對

121 3676
-1

達する！達する！達する！

想等lily

臭手

防暈同防燒
聽日到底邊個會成為贏家

咁少角抗燒 一中燒又冇哂啲energy

又要防暈又要防燒

即係早見槍贏一半一半
不過放雙抗性50%到底邊個諗出黎 on9到核爆

飛天撞到你暈
再加中乜技都燒鳩你

50%兩樣一齊中

冇5050

真風沒防暈既 中暈著地前仲可以變龍救自己
中燒個瞬間已經變唔到身 你要4星水補唯一一招補血技解你一個燒

嘩 仲衰5025點用 三星都好過佢

你係老夫補?

冇毛了

係，4星補

諗434武驚唔夠血，但係530武又係廢技

059 4981

btw 火龍上唔上到濕身
上唔到 就好大機會真係冰到

謝curry

你curry 我咋

火龍食冰，莉莉一定笑到最後

4隻莉莉冰到完場

等你拯救世界
現時水補真係魔窟黎

而家係咪都係莉莉打真火龍最好

超上到

未出唔好問啦
等陣變雷鷹二世

勁少補重想笑到最後

希望光奶入到

最好一燒就淨一血 享受0容錯率既快感

真風都得
理論上真火都得

血龍又，武又廢我都唔短點搞

都好肯完真火係燒，兩隻水補都係抗燒

光奶燒死左仲點補

問題係火燒扣血，真風得暈先過到

光補夠啦

一燒淨1血 冇抗火下秒玩完
莉莉又然

講乜都假 等佢出先知點玩

得一隻抗火
三星個隻回血技靚 但沒抗性

咁靠你，我唔升

理論上真暗用光斧都得
咒只係集唔到用唔到sp

用3星果隻不如60光奶

不過其實時寶寶講得岩 最好隨機出技 都唔係考反應既 鳩記招就係

屌係喎，3星抗暈

係得暈 訓 濕身比較致命
其他應該還好

係時候練定猛虎落地勢

其實係
三星個隻兩招技柒SP

如果係隨機出招
d短連入場既資格都無

猛虎落地勢已死
沒睇公告咩

hater強勁

鯨蛇吾玩了

死硬

猛虎落地勢太勁
官方都要修正

我基佬短一定企到最後

又斷

屌有電話入

渣架

基佬短唔同 佢有抗
但五星短

你地仲差幾多

火燒頂多扣到1
唔同真風暈左紫技即死

真係企到最後面等過關

329銀83金

世界第一

Cleo

好多

449銀273金

真耶子咁 首先d招已經係順住落 俾人記 而且佢d招仲要全部都好慢 除左招唔痛既突進 同固定位置出現既4風

2158381

靠你CURRY

官方明玩野 係要出錯抗

想問下 水槍重生未

等你開完到我開 得番啲體

12正皮

自從我今日正皮左4頁中左隻NEW尊
我決定永遠正皮4頁

即刻負皮左
請好好反省

聽日睇下有乜新招，打幾場5分鐘記下招式最好

正皮咗都係得3000露
以後永遠負皮

我原意中多隻佬父

今日抽咗利維但唔小心比咗負

就嚟冇毛
我開你地入唔入

number

打多兩場

972-5839
火帝超

正皮中黑人風弓
以後永遠負皮+1

比E巴打

862-1768
火帝超

中左水槍
希望可以笑到最後

中多隻啦

-1冇人

兩次必中都係3000水
數下數下5*角我除左光槍水槍水劍火刀黑弓火GAY好似齊哂

不過龍得1條40攻

返嚟啦

thx

3502918
火帝超

買！！！！！！！！！！！！！！！

464 7086

人獸

對隻豬無感 唔井了

必中中咗光補，差尊，水風法師就齊角

要課架

5380109

過event送wo

我係咪斷左線

再玩落去真係變機佬

支持

係

火帝超1119922

又ll

巧垃圾

唔要女啊 我要睇仔！！！！！！

111 9922

完美回避最勁果幾隻

X2 speed as alway

寧願佢做返季番

半年番拖到屌佢老味A1

轉頭返

聽日入場睇下真火就升晒佢

中村法或成撃敗莉莉的男人

呢隻有無緩補

冇，但一技可以救燒，所以有機會冇抗燒可以入場

434武先有補技，530武冇補技on99

咁我休息陣
好眼訓

無需要猶豫

之前玩火奶既巴打要幾多血先夠？ 2600？

武？

2000幾都夠

其他人呢

434

最後有水槍加15%

如果無緩補 其實好難打 風龍無緩補基本上都過唔到

ok gun

法師爆發攻擊殺敵

聽日又有水屬活動建 應該要升爆佢先夠打
d人話真火勁過真風

樓主老公之前係咪升左風補

但3星補冇抗燒

光補燒死得未補完

重要德貞技

杖建28 30
未有動力升埋嗰2lv

龍？

得日本仔打咗頭陣先

係
目標升爆所有男補師

出左槍同弓點改
槍好似好屈咁 點打都唔會訓低

廢龍2020

25號買多次迎新包

又抽過

sosad...不要再說了..好想要風法水法呀...
跌彩杖落嚟...仲以為會中添

當我講過 雖然二技勁
但血太少 沒水槍會死

不如幫カリオストロ整隻驚算la

咩廢

曉冰

同莉莉輪鳩真火架

改左未？

聽日兩點改好像

組隊 兩利維坦兩冰雞 3莉莉一補

中左水槍

4機佬

Hate巴今日抽左未
留返廿五號買多張

抽返莉莉

咁就用3突老夫

留左

有冇人打超水龍，差30粒龍料原來

最強刀角邊度辣殺

夜少少分身開

水槍復活？

Me me me

鈴鈴鈴

等各大佬carry

集氣

不過唔好比四頁知呀

想問下聽日有無共鬥減半

我開

8164036

仲諗緊性誕pool抽唔抽好

忍手 抽正月

有利維坦又真係唔想allin

GBF又有輪盤轉

9289437

聖旦唔抽啦

等正月

降四星 佢都on99

一草一木街為劍

抽完課再抽

係喎 未刷200甩水章

救禾

已經有176粒甩

睇下單挑得唔得先

等睇CY設計4星強度超越5星

單機手動都過到水帝咁是但啦

仲玩活力..佢痴Q咗線

禾開幾場

活力根本係中東佬弱化版
中東佬仲要用完唔消失

禾可以自己單機打所以唔洗了 唔該

中東佬個五粒石

都重未上調

就出弱化版

但係全隊

呢隻GAME要條件個D技全部都好廢

但係神AI

中村法全體法+攻+活力
成件事好正常

但之前風槍得活力

水槍2技全隊加攻 要活力有春用？

係..勁on9

係..直接加好過啦. 屌

活力=加攻加回血
冇中異常的話

GBF 佛到咁又送

造武好慢呀

複合可以接受 單活力技真係睇唔透
仲到係單上一層 thanks for share asshole

以槍職回sp嘅速度 常駐加20%攻應該無難道 好過啲活力5層先buff得一下

1人真風

有冇場

有預感今次真火水槍招ex加血令到佢上反神枱

用4星突爆冰龍 = 2突好爺

超水迎自動

忙緊都可以掛下

CLS

已經3日冇all c了

超長警棍屎

cy真係佛 出錯抗克菈逼我sh抽暗pool 多謝cy

日本人係神既

沒火短

聖誕出克拉兒
正月出乜好
無哂女角 唔通要出男角

搵飛巴通通佢

D.A.O.K.O

去同公子合作

正月光斧

除左黑鬼無一隻係抗凍

一場vh王出15金碎

.gun

火帝國主控教官帶光奶莉莉光斧可以掛自動
水帝國完全掛唔到 10鋪得一兩鋪得

400-6874火帝

隻新克菈兒好撚勁
但係抗暈
冇份打真火龍

繼續燈
燈燈下就會扛暈先打到真火

照用

火短一樣打到風龍
水短一樣打到火龍

等水補救世

終於打夠銀章
又係時候浸浸玩子宮

好似有道理

都係用尊打火龍

公子競技場D NPC仲勁過真人

根本無真人

試下揀空花+香織打
你自己最好有10隻好打既先有機

得隊伊莉雅見得人
要等小望出世先多隻大坦

空花行頭果隊你就用物攻打
香織果隊就是但, 佢好似紙咁薄

我黑騎一隊, 布丁一隊

布丁成日比人秒

公主競技場幣拎去升初音定布丁好

升香織

布丁2星夠坦?

布丁巧似係用來打物攻隊

應該3星好d 好似加迴避
禾布丁3星 香織2星

而家個卡咗700位 石頭都拎唔到 公主場卡萬幾位

公主係咁RE RE到有玩家
佢地通常一隊垃圾兩隊正常

聽日會有幾多個抽新水短
用黎打真火龍一定好刺激

2300血夠唔夠

一世gbf fan

我聽日拎十抽卷博多條利維好過

1001

夠曬啦
仲有活動建

咁快2300